# Source:
https://devsteam.mobi/
---
### Полный разбор багов макета на всех разрешениях при использовании таких браузеров:
- Google Chrome
- Opera
- Firefox
- Internet Explorer
---
#### На исправление всего уйдет несколько дней
